悼悼悼，悼你老母咩，個個月好似六四咁悼念，遲d你都俾人悼念咋on9

老咪唔認同

樓主條食屎狗又出黎吠

你老母又去卓明樓做雞俾人屌

樓主呢條賤種狗真係唔死都無撚用

樓主 sad but true

不過都要屌 因為唔岩聽 dllm

佢老母正唔正 ？ 唔正 淨係每日開門都開到手痛

每個月預約送頭，黑警最開心

仲有OT收

你老母30蚊Q都冇生意

係呀係呀，你講下就會變真
on9支那仔

傻閪死出去老衲-個post 啦

你老母10蚊Q先有生意，你老母個臭雞掰日日俾巴基斯坦人操

你條on9智障仔真係好好笑
做小丑表演on9？

你老母俾巴基斯坦人大大力屌，你就淨係識得成個傻西咁企係到笑

呢d傻B自己老母冇生意入黎揾老衲發洩

每月都有死忌

假老衲?

真係成個傻西係度睇你唔知做乜鳩
扮on9又嫌你over左，做小丑又唔撚好笑
智障仔

on9樓主麻煩pin呢個

你都承認你自己係傻西，老衲冇講錯

剩係睇到我話傻西，話你果d就睇唔到

認同 不過香港人鐘意浪漫抗爭

好熱呀，納dee用碌鳩射爆左個太陽未